\input{../../../main.tex}

\setphysstyle{ЛФШ-2017}{11 класс}{Олимпиада!}
\setcounter{notask}{1}


\begin{document}

\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.87}
\libproblem{kvant}{27}
\libproblem{other}{rosatom-2013-10-5}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.181}
\libproblem{savchenko}{6.6.20}

\task{
	В облаке падает капля, имеющая изначально очень малые размеры и нулевую начальную скорость. Проходя
    через туман, капля сливается со всеми каплями, находящимися у неё на пути. Было установлено, что
    капля движется всё время с постоянным ускорением. Определите его, пренебрегая сопротивлением воздуха.
}

\end{document}